中國App可操控美國選情？TikTok用戶搞彎Trump首場競選造勢大會。

CNN報導，TikTok用戶最近發起一個運動，就是報名參加Trump的造勢大會「霸位」，但最終不出席，從而令Trump造勢大會門可羅雀。計劃似乎獲得成功。Trump上週指有過百萬人申請造勢大會的入場券，但到了實際舉辦的時候，可以容納19000人的場地坐不滿一半。

不少行動參加者以假電話號碼或 Google Voice 號碼去登記，用假的個人資訊誤導特朗普團隊，他們又小心翼翼互相提醒，將「霸位」短片在約一日後刪除，以免特朗普團隊發現。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

干預美國選擇
有冇得叫NSA 做野

咁都唔推？

推

連反Trump的CNN都報導

係咪係TIKTOK 入面用假資料上絅登記入場, 霸左佢地真係入場個D 位, 之後又唔去, 搞到個會場實際少一半人?

係呀，搞到預約爆滿，真的支持者去唔到，所以場面冷清。

Tiktok用戶有組織地登記報名參加，並且故意缺席唔去，導致Trump首場競選活動場面冷清。

好明顯喎.....美國人真係唔知會點諗呢個行為

中國App太猖狂了

又加速

中国一直要引戰

用個D咪又係美國人

干預美國大選

大部分都係?....
特朗普民望真係咁低?

連fox民調都輸埋
搞到比佢屌fake news

twitter戰線：

支那玩得太盡

叫google ,apple 下佢架

Tiktok係抖音國際版，的確好多外國人用。但app營運者是否可以操縱某些熱門呢？

咁樣萿去, 中國個勢會到年底反彈返... 之後外交上都會鬆綁

真係唔驚走火啵支那

thx

直接干預美國大選
可以ban得

個app收得皮

咁都要共和黨意識到問題。推Twitter!

係K-pop stan同TikTok啲white trash

輕輕一推。

K-pop同Tiktok

做多d lee d小動作就o岩喇
撐中國 撐國安法

支那干預人地內政

畀我就唔忍啦侵，快撚啲打死CCP

佢係笑緊侵

係我就唔忍

出兵打柒支那

K-pop fan 垃圾confirmed

加速

直接干預美國選舉喎

除非 cia 搵到明顯證據, 否則貿貿然 ban 就等於香港政府話連登受外國勢力影響要熄登, 激起更多青輕人反感, 其實講到尾 donald trump 團隊的確要自我反省, 諗下係咪宣傳不足, 定係路線太激進冇顧及主流民意, 美國年輕一族係的確好撚左膠, 但係一位真正有能力, 有魅力既領袖, 就係連人地彎拗返直

好似列根勁咁連民主黨人都投佢
不過哩啲歷史級領袖幾多十年先會出一個呀

已retweet

理論上得，佢有個推薦影片既list

tiktok fuck 大把傻閪用緊

擺明玩鳩侵最好玩出火

全球禁抖陰啦

早爆早提防

咁明目張膽

睇班Kpop撚平時強行stream BTS啲歌到過億 爆買門票呢啲野佢哋已經做熟哂 真係唔好睇小佢哋既動員力 之前仲強迫到BTS捐一百萬俾blm

Push

Trump應該嬲到震

真係唔知有乜好睇
都係d低俗短片

啱 共和黨要開始target年輕選民 幾難都要做

事實就係後生嘅個個見到共和黨哥種廢老樣+言行點會投得落
正如你會唔會投保皇？
台仔會唔會投國民黨？

無分別 都係垃圾

只係希望有咩神蹟出現 唔係嘅話 冇人搞Trump 佢都贏唔到
三年嘅計劃一個武肺打爆 疫情又輕視 平時又做開葉問一打十 而家出先真中國牌 得幾個月 根本搞唔切

叛國
邊個用就受呢個罰則我諗冇人敢用

睇篇文似係個美國呀婆係到玩野先
tik tok只係班友仔溝通既媒體無直接組織

真係好憎抖音
仲要比晒錢贊助 依家越來越多場合要用佢
真係好嘔心

民主黨仲係到拍手掌

搞人地大選真係唔驚玩大左

遲啲中國一定用好多假account推啲針對trump既fake news

藍屍集會我諗到新玩法了

內部員工揭祕，TikTok 如何審核內容

佢好想淡化中資背景 但今次單野玩大左 一直以黎老美都冇郁佢

推 國際線

大陸好識玩陰招，但美國人仲以為大陸人會跟佢地果套

其實玩到咁串咁露骨
trump夠哂料直接宣戰
只差一條導火線

睇Twitter係d美國後生tiktok用户玩野
唔知同支共有幾大關係
但睇黎美國真係好多人玩tiktok

上面d人係咪誤會左
係美國人用tiktok玩野喎
美國最多白皮豬鐘意玩抖音 好似仲迷過日本

咪就係，當你用不道德方法攪鳩侵，左膠係唔會屌鳩你的

AOC joins hundreds of Twitter users claiming teens on TikTok and K-pop fans sabotaged Trump's Tulsa rally and left seats empty by reserving thousands of tickets with no intention of showing up

twitter

嘩屌

估到最後咪話係"user"自發囉

加油侵侵

你唔撚係，民主黨個班你話係18、22呀

中共做多d呢d係好事

係好撚多 啲youtuber先日review

咪臭係
我已經笑緊左膠
為反侵要去用恐同app

TikTok's local moderation guidelines ban pro-LGBT content

一齊玩gender stereotype

睇Twitter有人話現場係先到先得
無所謂霸位
只係現實同期望有好大落差

yes 係美國，其實兩黨候選人點都一定爆

以為咁就可打擊侵侵，笑死人

就係怕劣幣驅逐良幣

惹美國人反感, 又幫反中既侵侵拉票。

可能好多人見買唔到飛就唔去

我其實唔係好明，google youtube facebook whatsapp 入唔到中國，點解要比 tiktok baidu 微信入美國

只可以講, 美國如果重唔超前部署同行動, 畀中共當狗咁撚, 肯定損失慘重

起碼民主黨識迎合後生
共和黨呢？一味靠廢老票不思進取

條link無咩用
自己去tiktokteens踩場

btw trending set US 是常識吧

屌tiktok衰咩可以睇 #98

話撚左Tiktok係用黎搞彎個選舉

咁撚仆街

其實無得霸位係先到先得 即係到時有19000個支持者排隊入都唔會比tiktok book 位d 人檔到不過個個都鳩up 以為好似香港d 演唱會咁book 定位 連登仔可唔可以高質d 唔好成日比人帶風向 post 埋trump trump 官網比你地睇

“What makes this lame attempt at hacking our events even more foolish is the fact that every rally is general admission - entry is on a first-come-first-served basis and prior registration is not required.”

旨意你班細路光復香港仔都無可能唔好話香港

啫係唔係俾人霸位冇人去到
係真係冇人去？

錯呀睇trump 官網啦唔好乜都瀨大陸而家trump 個campaign manager 瀨fake news media 誇大covid

佢有屌fox news?

岩岩先知你地有TWITTER, FOL左

搞9侵侵連任..真係會搞9支那架..

證明控制網絡真係好重要， 如果中國冇牆應該一早已經倒台。老美手揸全部社交媒體，可以靜雞雞控制全世界政局。

百度微信美國冇乜人用 所以威脅不大 再者中國昆咗美國咁多年以為佢哋唔會用呢啲手段滲透別國 自由世界又唔興以牙還牙 所以咪掉以輕心俾人乘虛而入 俾中國搞到一個爆紅app滲透成功

Trump 個campaign manager 瀨fake news media 誇大covid 同埋有示威者阻人入場喎，睇你信唔信啦。我見外面都好冷清應該本身都唔會爆場，估唔到d 死忠得把口唔撐場 trump 仲話而家太多 test 搞到多確診叫自己友test 慢d 痴撚線想知連登仔點撐

“When you do testing to that extent, you’re going to find more people, you’re going to find more cases,” Trump said. “So I said to my people, ‘Slow the testing down, please.’ They test and they test.”

搞鳩共和黨

賤到

一早知係間諜軟件, 用黎洗鬼佬腦
但唔知點可以阻止鬼佬用

抖陰真係影響全世界

起碼拖慢人類文明進展過百年 因為人類平均智力一定下降

垃圾弱智app 荼毒啲00後 10後

咁多年有咁多支特 滲透過去攞碌卡
佢都係發個訊號 叫做嘢啫

up

真外國勢力
真顏色革命

其他佢用同一方法搞泛民初選都得

震抖的陰謀

我就諗唔到計，你可以當Tiktok係中共控制既ig youtube fb，如果有一日ig youtube fb全部KOL去撐Biden你都吹唔脹
出Tiktok呢招係賤撚到仆街，美國蠢撚到由得佢發圍，我唔信無人同佢地講Tiktok係一大漏洞，係佢地唔撚理
等其他巴打出招講點拆

呢個樓主今日連放兩次fake news

721831101111

Cls

之前抗爭時, 大家都想辦法郁呢隻中共背後支持既間諜軟件
但班鬼佬傻下傻下咁, 唔知可以點做

推一推

最壞情況嘅話 大選之前宣戰super！

啲支那人真係痴撚線

屌你老母抖音好撚多鬼佬玩

唉 冇法啦。
共和黨個形象係保守呀麻
佢地一定要咁睇keep 住保守形象

除非係支那人做姐
如果係民主黨支持者做，你都做唔到咩

好賤種

日韓東南亞都有唔少人玩

證明中共的確係到干預緊選舉！

trump自己唔做野冇計，好似搞華為/中興咁up兩句就得

我睇返reddit之類，話個event係無限oversold. 入場係先到先得嘅。所謂張ticket只係畀佢點人數。

trump以為有幾萬人出席，個場面會好震憾，事實上就係佢d fans因為驚肺炎唔出席。

push

係，所有野都係外國勢力干預，美國沉默大多數係支持侵

屌，你唔好講 AOC+3 同蘇共老朋友就係你心中的民主黨未來，係就當你贏，希望你唔係美國人

你喺現場
新聞嘈到飛起，話三面喺現場互屌（好多揸槍）。

左膠鬼佬朋友講緊 Tiktok will save the world

用戶係美國人？

pish

專登影住少人區就話冷清

冇計 班後生左膠係要用間諜軟件係要當支那冇威脅可以點

唔洗真係買飛㗎ching
侵係有個網比人買飛 但係其實唔洗錢
同其實想睇下有幾多人有興趣出席
之前一直吹話有一百萬人想出席
但係實際1萬人都冇
啫係班美國細路係tiktok到叫大家”買飛”
煲大個數啫
唔係真係買唔到飛

唔係真係霸場喎
係個網有超過1百萬人登記
侵又以為真係有咁多人會出席
但係現實1萬人都冇喎

其實有咩好玩，同youtube有咩分別？

你有張良計 我有過牆梯啫
我就唔信浸會唔反擊

係班美國細路真係好鐘意用
AOC應該冇用

班細路好鐘意用 唉

中共好狗

retweeted

快啲打破中國網絡防火牆啦

由大學到tiktok, 班鬼佬一而再再而三俾支那滲透
手足係咪要諗下盡D綿力，反擊下班白左，話哂白左同支都意識形態上嘅敵人

跟本歐美一定要晌網絡上防中國同俄羅斯

Dems唔係讚好架咩

佢都唔敢覆我知自己柒咗。我見佢平時轉貼d 新聞宣傳下自己channel 本身都無咩野，不過最近見佢forward d fake news 唔自己判斷下make 唔make sense 就一尾鳩吹令我對佢個channel d 分析有d 保留

都唔知可笑定可悲
越嚟越冇求真精神
其實去睇多幾份外國新聞有幾難
就咁就話去打twitter戰線
質素已經淪落到大紀元之流

分散國內不滿情緒

抖你個音

You continue to use tik tok.
Your life remains tik tok tik tok...

佢地戰績黎 當然要報

原來係咁 唔通美國戰線真係就嚟玩完真係對拜登冇乜信心 歐盟英國又靠唔住 只係希望參眾兩院啲議員會記得我哋

以其人之道還治其人之身
動員國家級黑客hack Tiktok

而家睇所有有關trump嘅新聞 都要睇一次reply睇下係咪fake news先
唉 兒登

中國干預美國大選

其實企係 trump 立場反擊係冇乜意思, 愈嗌人地就愈惱羞成怒, 立場愈堅定, 最好就學支那玩滲透, 扮下大陸仔, 扮下左膠, 然後上 twitter/tiktok 係混入佢地人群中各種假膠各種堵亂

越搞ED小動作反而trump越易嬴
就好似共產黨以為玩狼牙棒打死印度人好叻
到最後班左仔會比自己既小聰明所累

人地都係報導事實遮

你估黨媒咩

痴線 班美豬係咪真係唔知支那app 已經入侵曬佢哋國家

佢地唔知自己既IP地址已經比CIA收集左

好明顯係侵侵想打tiktok啦

計中計
不過我buy

人地民主國家，你唔係立心不良一定比你入

中共最識利用人地民主制度搞鳩人地。

連登仔亂吹你又信
用下腦啦

睇下大會完咗 侵嘅個傷心樣

Subscribed
推
BTW, 借個位推下呢個鬼佬Channel, 佢地跟得好貼, 都幫下手subscribe同share啦

日本都好多學生妹用

講真抵架 係要比支那入侵

左膠無撚得救

有 可以比人監控開心d

睇 #107 plz
你自己香港人圍爐RT其實無咩用

2間野奶唔切啦仲話下架

笑撚死 CNN報事實

要啦，唔講政治；搞到啲人日日做白癡嘢都要收佢皮啦

同fb ig一樣
愈無內容無多人睇
現實就係一班垃圾kill time野當生活必需

到呢一刻都唔知點解tiktok會喺外國hit
明明拍片/交友已經有instagram/snapchat/facebook/youtube
最諷刺係你開咗大門俾人入
你嘅 app 又跨越唔到支那棟牆
應該制裁埋支那 app

兩黨都咁白痴做埋D低裝野架啦
共和黨都試過玩電話搞到民主黨初選報唔到數

呢單只係網上用自己電話reg話會rsvp，跟住no show姐

而tiktok同 zoom一早就滲透成功入左去歐美文化圈
心
重有原PO上次放fake news到而家都未改，有咩居心?

咪講大話啦
佢本身就first come first serve
你request完ticket就比個detail你

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

都唔關事，呢2日支肺又係當地創新高d人唔敢去姐

其實佢真係把口太臭。。。

Trump 除咗反共之外 啲言行換係香港同藍絲差唔多

侵班支持者都唔怕武肺，個rally派埋口罩都冇幾個帶

咁侵侵一定十一月前打仗了

侵侵要開戰了

今次要真正熱戰

到時全部官全球凍結資產就好笑了

中共真係好強
連登仔錯判中共實力
累死前線手足

為左反侵 不惜同邪惡政權合作
美國開國元老激到起返身

點解連登仔咁易比人帶風向？
連續兩個po都出事

美國體驗到 中共式干預選舉啦

美國隊長： racist

tui

你講的fcfs是指在網站上定現場？

網上個個其實就同Facebook event D rsvp一樣
講聲你會出席姐，並唔會冇飛

現場就first come first serve
場裡面滿左就場外直播

前幾頁都有人post campaign manager個聲明

好想知果d去假登記的tiktok 用戶， 有幾多係美國豬， 有幾多係中共小粉紅

老老柒柒就算唔係用tiktok
用facebook/ 其他website拎飛唔去一樣做到同樣效果

不過如果Cnn用呢個嚟做宣傳引所有democrat 裝tiktok真係含撚都無味

終於知道支那咁大力捧起抖陰係為咗乜

轉貼返上個post既野

同埋用自己電話reg 呢D rally 係超蠢
到時佢實會入你個電話去佢database

到時phonebank 季節一到實日日收到電話叫你支持侵同共和黨

所以話後生既做野真係唔諗後果

Tweet

善用起底功能

Yup

我不嬲反侵嘅
你想講咩？
你唔知全世界大部分人都係反侵嘅咩？

影唔影響到同有冇做係兩回事

唔BAN7 TIKtok 既話, 點樣專注清算YOUTUBE

一陣俾佢地聯手就好麻煩

"We had legitimate 300k signups of Republicans who voted in the last four elections. Those are not [TikTok] kids. It was fear of violent protests. This is obvious with the lack of families and children at the rally. We normally have thousands of families."

其實內文都講咗另一個原因，好多人係怕咗呢排啲示威。同埋人地搞咗咁多年活動一早有晒支持者網絡同數據啦。

中國特色

因為共座寅關心同愛美國嗎

同愛香港一樣

唔比呀

同之前希婆叫Sleepy Joe搵支那幫手，同侵俄抗衡一樣
美國人一直都視俄佬係對手，恐怕一直到武肺前都係咁，同我地一直面對支那唔同

好心美國人唔好用抖音啦 一定好多二毛滲透哂

都估到tiktok快攻歐美目的

你唔係反侵咁簡單 你係反智wo

我學係地班連登仔講野咋喎
做咩話自己反智？

Trump又撚狗

鬼妹真係幾多用tiktok
不過都係d 死mk

等睇侵仔制裁 tik tok

原來你扮緊連登仔？
我以為你扮緊弱智

岩呀
所以不嬲話連登仔係弱智

明落侵面

輕輕一推

班友訂左票之後就即刻比人log IP
之後侵侵send個list 比CIA
佢地又蠢到死 唔會考慮用VPN

仲有 Net Neutrality 已經否決左
侵侵可以下令ISP減慢Tiktok 同埋其他同中共有聯繫既機構
最緊要係冇禁止
只係減速

繼續戰狼外交

有時唔好諗到班美國人好醒
班白豬安穩太耐唔會知危機係附近

大愛包容呀嘛

美心拎飛咪係呢招 但藍絲集會
一係同鄉會拉人頭
一係點人頭數錢
霸位都無用
撐狗都係八慢人姐

你有無睇過先 入面啲片真係有好多好勁既野

絕對可以。關鍵字搜尋又得，改左條算式都得

唉，得罪講句，要爆一早就爆啦，唔好成日對佢期望太高啦

比少少前戲先會有高潮

花式自殺

咁其實反而會令人戥Trump唔抵，可能有反作用，因為美國比較注重公平，支那可能行咗步臭棋

以其人之道還治其人之身
攞正牌話中國干涉美帝國內政
之前民主黨話俄羅斯干涉選舉

woo。。。

佢係支持緊抖陰喎

乜撚野好多好勁既野，邊撚到勁？

姐係無睇過 9屌啦
就算香港抗爭既片都大把 仲要係一手 上網未見過

說好的支共想侵連任呢

個句你睇唔出係sarcasm?

唔識英文幫唔到你